爆彈！ 手劍！電卷！

好掛住同fd 入網吧打信長的日子
有無人以前玩信長 對之後LoL 無興趣的朋友

分享下大家常用的英雄同裝備
我先 前田 長船 9100 御神x2 閃鞋 蜘蛛

冇魔水唔識玩

閃介 屌地 隱身 直爆

魔水考驗大家的反應 時機掌握 好撚正

直江 爆蛋 手女 隱刀 吹箭 魔水 閃鞋

剩返d錢全部供裝比人

諗起以前要摩打手咁係QWE同右邊數字鍵走黎走去

冇q技 1技係w

岩 信長吉地個下魔水 依d Lol 都冇啦

開魔水 0 反果下型到

稻姬
褲
4暈刀
雪走

百地宇佐雙下
1lv 訓背刺冰背刺雙電卷

玩火神直江玩埋控忍睇位
果陣覺得咁樣multi tasking 好有成就感

吹箭入唔到身
轉屌地喇